今年廿歲, 點先上到車?

我知咁問可能會好空泛,但情況就係我非常之困惑。
剛出嚟搵萬六,七一個月,有二千蚊卡數每個月,想問一問我係咪應該主力儲首期,再做九成按揭?(心水想上左四百萬樓下嘅盤先)

係咪多數人都係行呢條路上車 除左抽得中居屋

利申:乜9都唔識,唔好屌得咁大力

push

俾幾蚊或者用八達通，你想上巴士又得，的士都得。

首先你要肯定借到9成先
第二你要肯定借到30年
你唔肯定呢兩樣你一定供唔起

題外話借9成好唔抵...

到時仲有冇400萬樓？

借九成即係借三百六十萬，知唔知月供幾多錢？要幾多收入銀行先肯借？

見你咁困惑 好簡單 搵個女友或男友 一齊儲一齊供 起碼快三倍上到車

會唔會太好笑#

正正常常TU靚仔, 又後生, 點都借到30年同九按啦

想學野,點解咁講?

做九按唔係要做個人嘅壓力測試? 你話同另一半儲,我都有咁既打算。但我想一路儲一路有D計劃 btw Thanks

利息會多, 保費又貴d
不過入場門鑑低

不過我建議你就九成按上左車先, 過幾年收入轉按咪得囉

走去自殺 投胎 投多幾次 投到做有錢人個仔咪上到樓

問得好

兩個人可以一齊計壓測, 如果你地兩個都無其他物業供緊, 條數就好易計
兩個人可以揀聯名或者擔保人形式, 後者可以慳返個首置quota

我覺得唔好諗咁多，呢一水點都唔輪到你，儲下錢先，就算第時無點跌要9按都好，都要確保有d cash 傍身

樓齡太高入息唔過等等咪唔批囉

女朋友供緊物業, 咁係咪會fail

Agree, 但我覺得儲cash嘅同時都想有D知識傍下身

我睇新聞話要用入>$37,000先pass到

35 年內，有lift ，非凶宅，問題唔大

佢有冇名係個間物業？如有咁佢只可以擔保你，否則聯名要比15% 厘印

壓測計算要計埋佢供樓，將佢收入減供款加你收入要細過你買入層樓月供四成先批

父幹輕輕鬆鬆啦

佢女友好似有樓供緊

廿歲仔開始計劃已經好好
呢一刻努力儲吓首期先

利申：無首期
同女朋友努力儲緊

等爆囉
你估會升多40年咩 實有機會